老衲會唔會係西九高鐵站開間狗肉店呀？

香港只此一家

唔開老納仆街死

老納關老衲撚事

開莞式桑拿好過

開左仆街死

唔開你個闔家祥仆街死

我偶像黎
俾面我咪jer鳩佢ok😓